除左警察宿舍，老衲建議特區政府劃地興建警察監獄，應付將來需求

高汁

衲dee

老冇認同

駁唔到

高汁左

納清係咪比人偷左個account

就算老衲，連登質素都高過高登